聽日可唔可以全部區都播一次美國國歌？

我知榮光係好振奮人心

但真正救到香港既係美國

大家聽日可唔可以抽一分鐘播一次美國國歌？？？

俾美國知道我地係與佢同行就夠

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔識唱，就咁播都好呀

我地未贏架 我地仲要靠美國幫我地

另外搞啦

想忽然間播然後全世界靜晒咩

都可以呀 不過睇下聽日可唔可以加插下

日日播會膠化人地首國歌 好唔尊重
大集會集中唱一次就夠啦

榮光有香港民族意思就應該多啲洗腦
你睇下以前中共推紅歌幾成功

當休息都得既

上次908都冇乜點唱

阻你一分鐘，救香港分分鐘

阻你一分鐘，救香港每秒鐘

阻你一分鐘，好過去金鐘

阻你一分鐘，唔洗用金寶鐘